On9阻膠，屌你老母

唔好再撚阻住手足做野，依啲咁嚴重嘅傷人你都要阻？唔係想分化，但可唔可以諗清楚自己到底係度做緊咩？